{"cp": 22830, "municipio": "Ensenada", "ciudad": "Ensenada", "estado": "Baja California", "areas": [{"name": "Alisos Reforma", "type": "Fraccionamiento"}, {"name": "Camilo Flores", "type": "Colonia"}, {"name": "FOVISSSTE 1a Secci\u00f3n", "type": "Unidad habitacional"}, {"name": "FOVISSSTE 2a Secci\u00f3n", "type": "Unidad habitacional"}, {"name": "FOVISSSTE 3a Secci\u00f3n", "type": "Unidad habitacional"}, {"name": "FOVISSSTE 4a Secci\u00f3n", "type": "Unidad habitacional"}, {"name": "Luis Echeverr\u00eda Alvarez", "type": "Colonia"}, {"name": "M\u00e9xico", "type": "Colonia"}, {"name": "Misi\u00f3n", "type": "Colonia"}, {"name": "Piedras Negras", "type": "Colonia"}, {"name": "Reforma", "type": "Colonia"}, {"name": "Revoluci\u00f3n", "type": "Colonia"}, {"name": "Tercer Ayuntamiento", "type": "Colonia"}, {"name": "Ulbrich", "type": "Colonia"}, {"name": "Bronce", "type": "Colonia"}, {"name": "3 de Octubre", "type": "Colonia"}, {"name": "28 de Agosto", "type": "Colonia"}, {"name": "Las Rosas", "type": "Colonia"}, {"name": "Santo Tomas", "type": "Unidad habitacional"}, {"name": "Obrera", "type": "Colonia"}, {"name": "Pro-hogar", "type": "Colonia"}, {"name": "Ampliaci\u00f3n Revoluci\u00f3n", "type": "Colonia"}]}