{"cp": 93655, "municipio": "Tlapacoyan", "ciudad": "93651", "estado": "Veracruz de Ignacio de la Llave", "areas": [{"name": "Ixtacuaco", "type": "Ejido"}, {"name": "San Pedro Tlapacoyan", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "Arroyo de Piedra", "type": "Rancher\u00eda"}, {"name": "Arroyo Piedra", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "El Clar\u00edn", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "Javier Rojo G\u00f3mez", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "Luis Echeverria", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "El Saltillo", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "La Reforma", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "Zaragoza", "type": "Rancher\u00eda"}, {"name": "Ejido Jiliap\u00e1n", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "El Palmar", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "Flor de Mar\u00eda", "type": "Finca"}, {"name": "San Francisco", "type": "Rancher\u00eda"}, {"name": "Finca Esmeralda", "type": "Rancher\u00eda"}, {"name": "Loma Alta", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "El Mezclero", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "Palmar Chico", "type": "Congregaci\u00f3n"}, {"name": "El Cortijo", "type": "Rancher\u00eda"}]}